入機場已塞

機場員工表示番唔到工
都唔知等陣點幫啲尊貴既客人Checkin
無人Checkin隻機都唔知飛唔飛好